連車尾燈都睇唔到…點解？

巴狗入黎解答一下

如果有泥馬我洗輸？

因為廢囉

想知